{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053924",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135552960/bangbae-style-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698995882058&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381442&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=63636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=227171854&selectedRatePlan=254427885&expediaPropertyId=66704780&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "방배 Style"
    },
    "text": "方背Style\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市瑞草区方背中央路171(方背洞)\\n\n方背Styleは周辺にNソウルタワーやスターフィールドCOEXモールのような名所があり、観光客に便利な位置にあります。 また、ここでは無料でWiFiを利用でき、セルフ駐車も可能です。 しかもロッテアウトレット - ソウル駅店と明洞通りも車で近い距離にあるのでショッピングを楽しむのにも最適です。 公共交通機関を利用したい場合は、九盤浦駅から徒歩11分、来訪駅からは14分の距離にあり、便利に利用できます。 ホテルは38個の客室で構成されており、チェックインは23:00から可能で、最低チェックイン年齢は21歳です。 チェックアウトは10:00に行われ、ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。 また、無料でセルフ駐車を利用でき、喫煙は指定されたエリアでのみ可能です。 最近の新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があります。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼付されなければなりません。 チェックインできる年齢は満21歳からです。 追加で宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "方背Styleはどこに位置していますか？",
            "answer": "方背Styleは大韓民国ソウル特別市瑞草区方背中央路171(方背洞)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "方背Style周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "方背Style周辺にはNソウルタワーやスターフィールドCOEXモールなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "方背Styleで利用できる無料の設備はありますか？",
            "answer": "方背Styleでは無料でWiFiを利用することができ、セルフ駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "方背Styleからどのようなショッピング施設が近いですか？",
            "answer": "方背Styleからはロッテアウトレット - ソウル駅店や明洞通りなどのショッピング施設が近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "方背Styleへの公共交通機関のアクセスはどうですか？",
            "answer": "方背Styleへの公共交通機関のアクセスは九盤浦駅から徒歩11分、来訪駅からは14分の距離です。"
        },
        {
            "question": "方背Styleのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "方背Styleのチェックインは23:00から可能で、チェックアウトは10:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "方背Styleではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "いいえ、方背Styleではペットを同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "方背Styleで利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "はい、方背Styleでは共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "方背Styleで喫煙はできますか？",
            "answer": "方背Styleでは指定されたエリアでのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "方背Styleで新型コロナウイルス感染症関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "最近の情報に基づき、方背Styleでの新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "方背Styleのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "方背Styleのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼付されている必要があります。"
        },
        {
            "question": "方背Styleのチェックインは何歳から可能ですか？",
            "answer": "方背Styleのチェックインは満21歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "方背Styleへの事前の連絡は必要ですか？",
            "answer": "はい、方背Styleに事前に連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 659
    }
}